行政會議通過，恒管升格做恒生大學

今次真係通街到大學生

1980年代：升到大學是精英，前途無可限量。升唔到大學係正常人。通常讀到16至18歲中五畢業

2020年代：升到大學係普通人，升唔到大學係廢柴垃圾。為左唔要做廢柴，你須要讀書讀到22歲。

on9 jeo gor又黎發偉論

typo sor9ly ah joe gor

我地含大係世界第一
你地識乜

淨係講啲 on9嘢
無論點？

不如你講下？

政府放喺教育嘅開支唔少

社會係唔係需要咁多人有大學學歷？
大學對一個人嘅發展又有啲咩用？

教育好似已經變咗一個產業

大學對一個人嘅發展又有啲咩用？

你問得呢句 証明你都係同joe哥咁上下level

你真係膠
人地係質疑緊現今大學教育的質素。
大學教育做得唔好，咪對個人發展冇用囉。
咁你都唔識睇，真係無腦。

大學教育做得好的，就算九成大學生，都一樣值錢。
好似今日香港，通街都係樓，樓一樣可以係天價，因為住屋真係必要。
大學教育是否必要，關鍵係大學提供的課程的設計質素和教學質素 。

你就膠 你係咪唔撚識睇字？

人地個中心思想係:教育好似已經變咗一個產業

我認為有何不可？教育產業搞得成功 互惠互利 你睇英美 全球都想讀牛津哈佛

你都識講，教育產業搞得成功，先 互惠互利

香港大學教育，距離成功差幾遠先得架

連登仔渣著舊大學CERT可以無撚用
D MK仔求其考個PASS GRAD已經叫大學生
當初讀死書,讀得幾好有咩用

入大學係學「做人」，學淫嘅道理

啫係永遠齋up就得既？start up唔好係好正常呀 你又係度嘈 咁永遠唔洗搞啦 定係用錢買劍橋牛津返黎呀 on9仔

Sosad